搭交通工具遇到啲嘈撚到on9既bb 你會？

如題 我會兜巴車埋去 我心入面係咁諗
現實係忍耐到落車

你細個都係咁